食壽司郎嘅同我入嚟

話說自從香港開咗壽司郎之後 一直都想去試吓

佐敦黃埔屯門都試過walk in 上網預約個垃圾app 又全部派晒

但我屌你老味每次都派晒飛 啱啱屯門嗰間開幕啲人預早三個鐘去排隊

想講香港人真係奴性重食飯都要排隊助長歪風 仲有啲冚家剷拎啲飛出去買 真係笑撚咗

利申： 究竟幾時先可以食到

11點開門10點半要去到, 你11點先去已經要排成個鐘

與其話人地在意 不如你睇開d 食第二間吧
自己食過兩次 質素每況愈下

開舖前9個字排隊通常第一輪入到 （屯門店可能不適用）

我唔會嘥時間排隊去食嘢

星期六食完

11:00 開門
10:35 排

等左13分鐘就入得

肯早去實食到

真

樂富最好 D職員夠細粒

Carosell有即日飛買

惡撚過狗 你想食得 人哋想食又唔得
俾着冇咁多人 你咪一樣死狗咁拎飛排隊

你係傻西唔早d去攞定飛

同去其他國家旅行一樣，

得自己可以去，
其他香港人最好唔好出現

食過n次
佐敦 樂富 荔枝角 黃大仙都係大熱多人鋪
黃埔夜晚有機會少人
如果想去食 中午 晏就預2個鐘左右排 平日會快d 假期可能要仲耐
如果想夜晚食 最遲6點拎飛穩陣 太多排隊佢會cut
可以上youtube睇排到邊

除咗荔枝角都食過 感覺佐敦野食最靚 之後係樂富
依家有得叫外賣 menu冇堂食咁齊 食過樂富外賣都可以

香港大把食肆要排隊 以前元氣夜晚都要排添想食咪等 唔想等咪食第2間 冇話一定要做壽司郎奴隸

早幾日去啟田食, 早上10點半開門冇人

等到11點過D去到仲有大把位, 一條友食到飽先出嚟, 超抵食

食過一次
一般 未必會再食

食佢不如食立鮨外賣 差唔多價

去樂富
平日十一點零去攞位唔算等好耐

十點半9x號飛,2點先有得食

真,就算晚市都唔洗等1個鐘

食過好多次
walk in咪有飛

買黃牛

Walk in 平日下午茶時間唔洗等好耐

啱啱食完
平日一至四 下晝4,5點唔係午餐晚餐時間唔洗等位即入

星期日去佐敦十一點攞walk in飛等九個字 其實又唔算好恐怖嘅 真係好唔鍾意等去黃埔啦

我見樂富都好多人等